真正敵人是中共

分化前線警員及坐房高層。

林鄭既然想辭職，就分化佢同中共，支持佢做真．特首，擺脫北京控制。

警告你地唔好再屌警察老母